平安夜變失戀日 男生天台企跳

平安夜變失戀日 男生天台企跳

即時突發

2017-12-25 02:40:55 HKT

油塘高翔苑高瑞閣天台，凌晨零時許，一名年輕大專生平安夜疑失戀，跑上大廈天台企圖跳樓，警方及消防員到場，將男子勸服拉回安全地方，由救護員送院治理。

據悉，男生自小體弱多病，與新相識女友拍拖約半年，惟平安夜卻失戀，情緒低落跑上天台企圖自殺。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

應該做咗半年兵諗住今日表白
條女分分鐘同第二條仔扑緊嘢

毒撚由終要扮跳樓先有人得閒理

Btw

大專生？

i大

如果有安樂死
就唔駛企跳
想死即刻download張form慢慢填

屌你老尾企跳

企係到跳樓定係企圖跳樓

簡直影衰我地油塘撚

好彩唔係郵局對出

哈哈

I大就I大啦
大專

約埋我呀嘛

屌你老母屌你老尾
屌你條尾定係屌你老味?

垃圾 一係就跳
一係就溝第二件
就算比你番兜到都比人笑一世

我都失戀，我都想死
不如一齊死

得果半年就要跳樓?

至少有戀過

平安夜俾另一條仔 瘋狂抽插 中出。 綠到上頸

唔企又點跳

死港女係要平安夜至飛人 dllm

渣ga

我明那感覺

bye